有冇人人懷疑過林鄭其實係英國派過黎嘅間碟

做嘅野完全唔係幫緊中央 仲要個收番台灣個大計都打亂曬🤣

你估長輩圖講啲野係流?

亂港系列

神助攻

港英餘孽 反中亂港是常識

團結所有香港人

等三十年後報告

其實有, 條仆街鬼到 習總係支國入面都無比人玩過一鑊咁撚金

首先你要諗多幾步，同埋用前港英公務員既方向去諗野。

你成功暫時放低偏見去諗就會明白

咩唔係架咩

佢玩得好成功
借住美國同中國交惡先黎all in
仲要大大力 硬推
祖國真係冇出錯糧俾佢

double agent

果然係媽媽 含辛茹苦

等左好奈
唔係台灣單野都諗唔到咁盡嘅技數

仲要每次百萬人遊行之後夜晚返屋企時間都會出新聞稿嚟辣慶返香港人，好似唔想比我哋團火熄

太睇得起女人既智慧

當年 慈禧太后 執政時, 都係成日做柒事, 結果國內周圍都有起義
唔通又話 慈禧太后 係外國間諜咩, 搞衰滿清咩

女人執政一向都係柒

可能佢都想你地個臨時政府 等佢可以番祖國享福